魔警開車撞人單野, 一定要推比外國勢力知

魔警開車撞人單野, 一定要推比外國勢力知
點解無人講? 班魔警, 而家乜都做得出

大家記住Back up段片

一定要推到比外國勢力知
反正港共同中共只會嘉獎個魔警, 同佢地嘈黎多9魚

今日風向就係要呢單野同開槍單野淡化
出面成班傻西係咁比人帶風向

推啦

tui

Push
一定要推爆依單
人見連狗都要休佢假
依單好撚大獲呀
推呀

推

一定要推到比外國勢力知
反正港共同中共只會嘉獎個魔警, 同佢地嘈黎多9魚
有冇人有twitter fb reddit

唔該大家入一入嚟, 開槍定點都比唔上黑警綁架強姦
你唔入嚟提返起件事, 就是幫手洗地
你對比起燒藍屍同埋路過被強姦邊樣可惡

【國際上若有強姦案, 必定有醫生冒死進諫】入一入嚟表揚 Dr. Ray！

push

經過今日既行動 所有人都要正視一個問題

推啊

推,不能讓血白流

Tui

Twitter 今朝 英美戰線 (跪求大家幫推）

【外國戰線】好撚多五毛藍畜係外國新聞page帶緊風向

盡量係呢D外國新聞page share樓主講既個條片 (係香港新聞既post到comment)

分享出去

恐怖襲擊

幫手推未 屌依單先係大野呀

BTW，黑警回應話停佐職喎